唔該連仔，執左個動漫台

d人好能毒
唔該連仔執7咗佢

唔好 牙純中意睇卡通片

你係咪死毒能？

睇個名就知

係咪女人來

條J好hard

索性執晒時事台以外既台啦
大佬，搞緊革命娛咩樂
利申：光復香港，時代革命，日日食黃店，買蘋果

你漏左twitter戰線同課金攬炒巴
你係咪五毛來

打漏咗啫

（翻唔到牆上推持）